---
title: "Ночные срезы Git master"
date: "2010-10-03"
---

Последние пару месяцев Мартин Нордхольц понемногу готовил код GIMP, GEGL  и babl к организации ежедневных (точнее, еженощных) срезов дерева разработки с кодом. Эта часть работы завершены, срезы в виде архивов теперь публикуются на сервере FlamingText.com.

[ftp://gimptest.flamingtext.com/pub/nightly-tarballs/](ftp://gimptest.flamingtext.com/pub/nightly-tarballs/)

Следующим этапом будет создание готовых к использованию сборок для разных платформ. Сроки готовности пока что неизвестны, но мы, конечно, будем держать вас в курсе событий.
